支持請按讚 認同請分享

成個站咁多cam港鐵應該公開元朗站所有CCTV片段必須要設立獨立調查委員會唔可以再只係Focus police brutality
政府明目張膽咁借刀殺人推動社會分化 大家一定要努力感染身邊嘅朋友家人 一個都不能少